林鄭合謀黨鐵想制造民怨叫人割以為好醒

係，開始的確係好唔慣，會有人屌，
咁係因為香港人一直以黎太依賴黨鐵，
同埋呢d都係過渡期，d人無選擇之下就會迫住搭巴士，
好快就會習慣.....
但你唔好唔記得，佢用呢招即係燒緊錢同你鬥，
佢咁樣一日損失幾多你大概估到啦

記住，呢場仗我地暫時爭取到嘅可能好少，
但好肯定，政府損失嘅一定比我地多N倍

就睇下邊個長命囉

等佢’維修’完再幫下佢裝修

全世界無OT, 黨鐵收皮可能係好事

港共政府太睇小港人既服從性，習慣得幾日就wfc

同理可以攪到服從性咁高既港人反面唔該真係檢討下